[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2699)

屌. SLOW

slow

車下盤點睇

布魯日正氣到

比甲半大

比甲2-0

德穴快刷

正氣布魯日

布魯半大心水勁中有無同路

奧雷2.5b

布魯2：0
博落唔係開唔到半主下話？

左膠絕殺大波一世球迷

有佐真奴 下盤穩如哈馬比

漢堡又想賣分？

博洛我屌你老母啊 快手啦

0300 垃圾車

On9平死左幾多人，黎報下數

佐膠絕殺大波

-5k

佐膠3:0

要派了

平手盤都死

0:3 炸波夜 好驚唔知炸唔炸

屌.. 早知遲少少先講,,,
唔駛10秒做撚左球迷. 仆街

平手點死

賣分還賣分 刷c做下樣好喎

佐尻開大了 收返條屍

我只係想起機都咁難

Dllm 盧森堡

屌⋯ 佐膠

結果我又係斷洛辛堡.. 屌. 嬲

轟？

On9平 近排踢得咁好 但開平手盤 知點買啦
直屌主w咁on9?

絕殺 太好了

佐仔好波

博洛入波呀

屌你戶口無錢想買果d中鳩晒

我都係...屌

車下盤100%

德穴8。5b都開唔到天理不容

博洛半大又針 屌

意甲終於有一角 屌佢快撚啲刷

瑞超 31/03/2019 客 負 希爾星堡 1:3(1:2)

??>???? 踢得好.. 上場買佢俾升班馬屌撚到

博洛我個10.5角 快刷啦

好撚on9 荷乙 比甲派錢半大 9串埋佢都唔洗嗌得咁辛苦

仲有亞冠 屌

垃圾車又撚手足

漢堡比人禁屌到仆街

同路人

佢本身就廢 無撚

呢個冇計啦 荷乙比甲半大率高咁多

角呢

一樣 即場又補飛8.5b

唔落底有撚角

漢堡成日主場賣分對唔對得住D球迷?

漢堡主場唔爭分升班打假？

西咸頂住呀

呢場都唔想再補 睇個款都細

未派，今晚唔洗賭

屌. 燈撚到

1:0

德穴幾時變到咁

博洛想降班？屌你老母

漢堡1：0

漢堡

串左角大.. 一角不刷就入波. 含得啦

一樣
差佢過關 屌

差博洛半主呀

有無廢車link

漢堡屌穿埋佢

切沃入未

有冇手足買longc

🍔🍔🍔🍔🍔🍔

希望漢堡幫到手，朝早可以有錢食個m 記

炸完對家入 馬德鐘追和

3cccc

On9平炸撚左90分鐘呀屌你老母

漢堡呢場同西維爾戈場一樣 明明護級隊好多攻勢 但係一球都把握唔到 跟住比強隊入下一球 入下又一球完場

德穴求你快刷

索伯亞索第180分鐘既比賽仍然進行中

意狗 快撚啲刷角啦 屌柒你

睡超都派但亞冠唔派

今晚咁少人 琴日無波賭以為會好多人屌波

4c德穴

佢角都唔刷下 齊齊降班啦

4c啦

5c

因為尋日已經jump晒

轟狗9.5上？

仆街意狗 平時其他隊幾撚多角

漢堡6C.
馬德鐘勁呀

6c

唔係維護應該仲靜

禁屌到仆街 買左漢堡好撚驚呀

8.5b

穩啦

佢同費撚一樣球升到一球球半 似伏

廢車啲半和仲穩過俄假

廢車角大有無人跟

D亞冠肯派未 唔派賭條撚

10.5s 要咗

漢堡入未能

3:15買咩

今曰旺 連中5口

客

法乙朗斯入未
2:0完場 thanks

暫時有3注 8。5b德穴 10。5s車 8。5s意假

主場真係好撚勁
仲要爭冠 真係120%力

中晒中8口 聽曰m記加大

睇好意甲又00打邊爐

玩角玩得咁準我玩角死得多

已經驚咗角細

意狗半2全11 好嗎

琴日我到仆街平注玩姐

車10.5b

博洛唔刷角落去陪基e啦屌你全隊

315有人玩？

有信念就得！
加油

放棄左

今日啲波好惡賭

點解要懶獨特買廢車

巴打有反工點解唔大注d

認真睇場波2hr 如果細過500蚊注
咁不如ot 2hr

樸迪莫倫斯

意甲快撚D狂刷角啊🚩！！

連續2日都係

法乙 我朗準備入

琴日好少少，有得汁下

轟狗又無角 妹波

目標贏少少就夠 唔係唔想貪 依家份正職人工得23k 每個月只可以玩3000 其他要keep起 輸唔起

琴日輸仲甘，今日都走過一次盤當贏

3c

有節制好事

索柏幾時派彩

longc入未

每個月only 賭3000極限

意狗連c啦屌你

岩既

亞冠冇即場起碼4 5個鐘

2hr 我ot 邊有500咁多

有23k唔賭都已經好好洗

意假角s 準備補飛 fkkkkk

一唔敢買角細就冰角我無野好講

後生丫麻 過多幾個月加2k人工又多2k賭

封一封個盤 上黎連登笑你

兩次疑似禁手球所以停咗一陣
基爾禾無包伏反而踢得幾好，博洛尼亞反而妹下妹下無乜明確進攻方式

有冇唐迪拉同路

漢堡唔贏3粒我都怕佢出事
驚撚左佢

呢round個盤手鐘意開深個盤黎大鳩你

垃圾車20分鐘先1c

刷多3c就夠

1/1.5入得過嗎國父

傻車我留意咗好耐 佢角細好多時都隱

我想要漢堡生性穿盤呀

一個利記 有9。5b我都會買大角 佢救過我好多次

判咗球打手

買親佢都爆我

荷乙半二全二？

半和同對家下盤仲撚穩

博洛尼亞個8.5角企得好硬一直想等7.5都等唔到

1:0車

1:0 車

車1:0

車仔失波先就會瘋狂刷
贏波就妹

車GO

Same

世一了. 勁撚到

8.5s有d想跳船

Cls 世三

世3...

入左波係咪可以入角細

世三....

不了 英超this is

100%

支持

世三勁撚到

突然變撚左美斯.. CLS

車仔上次主場贏3:0 西咸上次作客輸兩球 點會唔買車仔呀

葡超客都穩陣有無同路

有無諗過可能你睇錯盤

好撚勁 世三

德穴快刷 意假冰c

佐仔無啦啦r左個助攻

博洛尼亞入球能力真係麻煩加上基爾禾自己降硬班想搵一隊陪葬

轟 入多粒定定驚先

仆街想入車仔角細 入錯左意甲角細...

但睇真啲明明係龍虎切交波
但forza寫左佐仔助攻
想點

堅持下先

燥底星期一
1.車7.5s

德穴快d9c比我訓教

得依場無得補心掛掛

意甲8。5s 唔補ok?
想訓覺 Thanks

同船

快刷德穴

補啦 11角完

巴打咁旺，應該唔洗補

訓得

終於有2角

今日旺 琴日豬到媽都唔認得

7個都唔知有無

佢7。5b升到3。5一定補

半2全10ok?

德穴快刷3c比我訓教

Ok

半6全8介賭

車半場入多粒啦

全中，全格盤 抽10派1 100

意甲角個hihi

Me

我

賭咁大 大戶

快刷3c德穴

漢堡唔屌唔舒服. -2C快啦

望完10皮巴 3草野=垃圾

LM

-1C 快啦

Lm

12m

333333

唔好咁勒 搞到人心理唔平衡

燥底星期一
1.車仔7.5s
2.博洛7.5s

博洛唔刷角齊齊降班

德穴快刷1c

聽呢條女講波好撚刺激

唐迪拉做咩鳩

輸到聽日冇飯食點算好

西瓜

車4c

轟-6

戒賭

係 好撚垃圾

7.5

係度笑鳩簡迪黑

介賭解決唔到無飯問題

漢堡半一全一

係已經冇得食，入錢不了

荷乙比多一球

中午食飯時間多人食完扮去廁所咪得

笑死..
我關注簡迪, 因為他長得烏之媽黑

荷乙夠僵和波

lm

基爾禾

聽啲女講波好開心 起碼把聲好聽先

西咸頂實

dllm意甲連乜撚野c呀

馬德鐘1:1

漢堡真係

唔駛專業, 聽佢係度激情9UP已經夠

馬德堡

訓得

無角齊齊做降班孖寶

on9漢堡

燥底星期一
1.車仔7.5s
2.博洛7.5s
3.車仔8.5s

嚟啦強姦我啦come on

8。5s 針

想食個譚仔重慶酸辣

8.5s仲有30幾分鐘，點頂

買左8.5 9.5車

點解要追細

吊你老母漢堡

針咩

個odoi勁喺邊度

之前開啲大陸佬嚟睇 睇佢個死人樣已經唔開胃 又難聽把聲

基爾禾龍門又上身...

漢堡又黎最尾幾分鐘先入2:1

勁廢

你大戶 有船咪跳

唐迪拉係咪想死全家

車狗換走右路同西瓜一早456啦

都係高音女聲好D
反正都唔係聽專業評述. 緊係揀女

屌你老母cls，上半場3c，而家15分鐘就3c

刷角機嚟

直覺，唔理
訓了

煙狗痴撚線
對基佬有仇咁

兩隊場場都至少9C咁濟. 點追細

德穴快刷果隻c

18歲踢到垃圾車正選已經好好啦

搞咁耐都開唔到

垃圾意假降班啦仆街

難得有正選機會就踢好d啦

河床12碼

D傳中亂咁黎 次次傳比龍 西瓜個頭又唔係勁喎

意 home 12m

hi

漢堡賣分的節奏

葡客頂住easy $

馬會亞冠派未呀

博12m

博1:0

漢堡賣分就留係乙組啦 咪升班

go

GOAL~~博FG CASHED

漢堡吊你老母空難

快手刷角勒 唔刷點贏

漢堡空難

1c都開唔到上2場又係咁

OK

你老母平時星期一法乙都開角球
今日唔撚柒開

咁都比博洛1:0無天理

又12M

河床再12碼

德乙成撚日開中位

12m again

8.5s補唔補好

又12m

好on9

CLS既劇本

做波做到

燥底星期一
1.車仔7.5s
2.博洛7.5s
3.車仔8.5s
4.博洛8.5s

！！！！！！！！

力做上盤

😂

GOAL~~1.5B cashed

意假唔係咁樣爆我2。5s牙

條友身完左 射右

切沃咩事

2球12碼

屌意假…

德穴快刷1隻

淨係追細會輸死

有d西隊真係冇12m唔識入波
btw輸左就係中圈打下邊爐好喇
都降班架啦仲踢乜9

咁樣輸20

漢堡搓完未呀屌你

力做中位數？？

買左8.5 B 等死

假得好撚無恥

4分鐘2球12m
買切基爾和dllm

半3全6

車路士角球

1分鐘兩個12m點玩

有12碼先識入

德穴唔好玩野勒

刷角呀屌你老母

好撚癲 抵意甲上唔到大台

gchi

漢堡仆街唔贏都冇角

屌佢個奶 差1隻停經咁停

柯個尿返黎又十二碼

意甲8.5s都震緊了

以為祖記反cap果幾場已經假 原來天外有天

仆街，朗斯紅左

羊緊兩粒 唔會刷啦

終於9C

呢隊正一仆街

希望客隊都知降班已定，係中圈傾下計就算

葡超絕殺半大

漢堡吊你老母臭西

神奇半大！

布魯日試下入多粒黎 買左2.5/3b

漢堡足球隊空難

客隊係半大至愛

好彩冇買唐迪拉

朗斯班垃圾 屌你老味臭閪

8。5s頂實 意假

派我?針到傻
4000到200

想9.5b

過關
3X1
半場主客和
角球大細
入球大細
星期一 14 查多魯 (主) 對 朗斯 (客)
和 @ 1.86
星期一 13 漢堡 (主) 對 馬格德堡 (客)
大 [8.5 個] @ 1.75
星期一 12 布魯日 (主) 對 標準列治 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.59 $500

布魯日唔敢半大.. 依家得1.59 半格

基爾禾走盤ok?

角細日賽前一注角細都無入好撚後悔

西咸追和

漢堡肯入未正氣小小啦

剩200買邊場盤好

中晒勒都 好過豬

漢堡真係狗黎

咪gel 一陣就變大

漢堡撲街si

咩垃圾天氣嚟 開冷氣都好熱

意甲角球雨

你冷氣廢

基爾禾黃左大半隊

意假7.5想要B了

漢堡死啦去

Same 等高水

漢堡快啲追多粒
意甲 客隊快啲入多粒

朗斯 正氣 10 thanks

又紅客

藍藍車狗捐進了狗洞

葡超又半大 屌

車-5

紅左唔入多粒都冇用

屌/. 買緊

試下紅左特別勁

漢堡同博洛 揀左漢堡 屌

漢堡班垃圾

屌，贏緊2粒仲刷，比狗屌

博洛贏就停停咪刷啦

屌！

意假立1即完場ok?
有種不詳預感

連C. 屌你老母.. 2.1水..

cls，又爆
個天想我點？肯比我贏未？

8。5s 針1

車-4

轟 入多粒啦

爆多啲

屌你老母漢堡一球洗死？

應該含得

有2.1?
禁極都係1.98

博洛贏仲刷

博洛你食屎大架？贏緊仲刷？

俾多c先

想逼死我嗎

求漢堡

有 走唔切

仲要連c，頂都唔比人頂下

8。5s頂實

兩隊場場穩定9C 10C,, 真係有料到

2。5s ，8.5s 是但守1樣當贏

黑起上黎就角球頂入

同晒路

車露械入未呀

Cls 波

8.5s手畜係時候上水力頂

一直在水

8.5大

on9，食屎啦主隊

8.5 gelllll

我知，所以不抱希望

意假9c cashed

9c

9C.. 真係有.. 呢兩隊撚野要長追即場角大了

依家先黎刷 屌你老母 差2c

8.5gel

博洛贏仲刷想點

好在信念夠

真係人黑起上嚟…

allin推又針，平注推又針
兩日賭得唔多都可以針2k

意甲 大波24

車刷未

意假9.5b cashed

漢堡班撚樣

刷到輸返粒為止

8.5b先岩

燥底星期一
1.車仔7.5s
2.博洛7.5s
3.車仔8.5s
4.博洛8.5s

Come on！！

豬蛇 有無水

得一場少過9c

10.5b呀屌佢老母

漢堡最好升唔到班 成世係德乙啦屌你老母

正氣日
角球大細 星期一 11 博洛尼亞 (主) 對 基爾禾 (客)
大 [8.5 個] @ 2.08
大 [8.5 個] @ 2.10
大 [8.5 個] @ 2.01
入球大細 星期一 11 博洛尼亞 (主) 對 基爾禾 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.27
大 [1/1.5 球] @ 2.02
大 [1/1.5 球] @ 1.76
大 [1.5 球] @ 1.80

Allin b??

開唔開大都唔好除

漢堡贏即派1個100
唔派仆街死

博洛尼亞正仆街係咁撚鳩人

失業蛇

炸咗 總有機

3-0

漢堡吊你

GOAL~~~~

全針

基爾禾呢隊真係垃圾黎

漢堡 博洛尼亞2選1都揀錯想死
屌

車仔2.5s有冇同路？

漢堡又唔撚入，意甲要你唔入就入

正氣到呢..
入球大細 星期一 11 博洛尼亞 (主) 對 基爾禾 (客)
大 [2.5/3 球] @ 2.15

失業sir 有無補飛

漢堡贏波 車仔贏盤 派$200

國父咁樣事後擺哂出黎係?

博洛 咁都有得入

漢堡半6全9.
好彩馬德鐘俾力, 半場刷左6角先

刷多兩角呀屌

等大家開心吓!!

車仔肯刷角未

痴撚線cls

關我撚事咩

得你開心

留意左你好耐. 次次事後又贏錢唔派

意甲比多球啦可憐下我

Dllm bologna

博洛尼亞 我屌你老母 買你半大你唔入 領先2球你爆我8.5s？

行撚開啲啦

cls。。以後意甲買角大入球大得啦，仲賭乜9

無，岩岩想補6。75@2。5/3就糕

贏9000 變500

odoi 阻撚住世三射波 係咪on9架

意甲有多球派100

...正氣波連球證都幫埋手邊有得輸!!

想屌你老母多d

笑死

買走地穩

爽 送角

慘

屌 派三個100 咪話我唔益你地

車-3

要跟隊成條村等緊

我都無跳船 輸注平注

漢堡賣分輸埋

漢堡希望升唔到班

收到order今場要贏波輸盤 驚世三唔小心入左

漢堡1-2

漢堡降班啦 輸埋抵死

又一晚捱夜輸錢，我幾時先肯反底
跟水又針，自己買又針
賭左咁耐最霉呢2日

都話burger實撚手足架啦

Lm!

屌你好彩無衝動要9.5B..又係D仆街中位數

咁樣輸1c

有英超唔買 買啲西波做咩

買細準備兩場冚家爆晒

車-4C

換走西瓜未

西咸似追和

換走佢唔陪 要換埋佐真奴走

漢堡仆街死啦屌

意假啱啱好爆晒細就收腳

車路士又係唔想入跟住比人日

成班屌完事後又乞錢 肉酸到

有運

車仔力頂2.5s

車仔比多4角我 心滿意足

睇撚住黎踢

發覺漢堡成日主場賣分. 大家小心

事後肯派就得
分享喜悅最好就係派錢

葡超追和得唔得

每樣爆一
聽日無心機番正

本來+9000諗住買隻新鞋dklm

Cup埋最好

呢個真.. 事後貼出黎派就唔介意啦

講得好
不嬲事後就要派

好撚眼訓

基爾禾真係太撚廢.
1分鐘兩個12M 仲要拎紅..

車仔比個角細回一回血先

真係肉酸 仲要覺得無野個下好野

9。5s？？

yes, 9.5@2.12

勇者

車仔3。5s 頂實

westham頂到實一實

車9.5B 上

我2.5s係買完果1分鐘車仔就入波

車入未

我入咗波即買 有1。9水

朗斯正氣小小, 入球波泥睇睇ok?

我得1.84

著藍色波衫既都唔係好人

車仔完場就訓睇咗成5個鐘

求水

88888888888

咁撚樣都有角球

-3

燥底星期一
1.車仔7.5s
2.博洛7.5s
3.車仔8.5s
4.博洛8.5s

Come on!!!!!!!

西咸第2球

車-2

希望有

諾高平

豬蛇入波吧

我了

聽朝果場點

豬蛇

西瓜被換走 yo

連中

奧倫堡盤❌
AIK盤➖
佐加盤✅
洛辛堡2.5b➖
博洛盤✅
布魯日半大✅/全大✅
車仔角大
樸迪盤✅/2.5b
艾斯迪格拿盤✅
艾斯基斯杜拿+1❌
漢堡8.5b✅
奈梅享+1✅

aik fake左1粒
艾斯

西火腿ng plx

燈力無邊。。。

豬腦換入 要車ng了

換走埋廢真妓比我開個1.5/2b啦

唔識賭了10。5s 3。5s 快完場

全紅

廢車入多粒剪大衛雷斯頭自貼上黎

艾納斯仲未派

燥底星期一
1.車仔7.5s
2.博洛7.5s
3.車仔8.5s
4.博洛8.5s
5.車仔9.5s

啊啊！！！！

巴打
做咩又買角細

正式宣佈法乙朗斯係賤種

屌.. 9.5S都要燈...

重入多注

9cashed

車9c....

一見到就9C. 走都走唔切

-2C

痴撚線公司

燥底星期一
1.車仔7.5s
2.博洛7.5s
3.車仔8.5s
4.博洛8.5s
5.車仔9.5s

Come on!!!!!!!

車-1

原來係燈。。

點解咁鐘意買細練心

喂呀冷靜啲啊角細真係唔好亂嚟

反手緊 擺明

點解可以咁都咁入

廢車唔入比人入啦

我跟呢位巴打角大執唔小
希望係反手

轟-1

下盤頂多10分鐘

車仔差兩角啊 同我刷撚埋佢！

豬蛇放過我OK??

車仔比兩角我

1:1轟

炸

1:1

唔要波 要角啊！

11炸左啊屌

10c goal

-1C

10c cashed

追和，9。5s jump

咁都叫炸??? 睇落似入姐

點解炸

11c ok?

廢車入未 屌你老母

仆街10c

Okay

勁撚到痴線

炸了是米對家日

信念

燥底星期一
1.車仔7.5s
2.博洛7.5s
3.車仔8.5s
4.博洛8.5s
5.車仔9.5s

今日完

完全唔入出界 馬會封乜鳩

點解你要咁做.....
提一提水等我跳船先啦..

好

遠cam 第一眼都似入

請我食飯

西火腿ng派條電腦飛

差車仔一角！

執幾多
完全唔知車落到7.5大
追左9.5 8.5

豬蛇 比你玩死

買親ng 都fake 西咸

賭波不睇波 賭來幹什麼?

點解贏緊都要拖時間

廢車入多粒派100

都好

on9車

ok 支持

Kepa係咁 好鳩屎

垃圾車 半格都唔比

唔通輸緊拖？

今日追番2k有個好開始

8.5b 9.5b

10.5b唔想針

屌你老母廢車1.5next goal 2舊水都呃

力頂10c

對偉斯咸洗唔撚洗

7k

JUMP埋... 屌.. CLS

11c

冰角呀

車仔又玩一粒完場 屌

派？

11c!

槌仔

正氣11C

屌. 反手燈尻手足

佢唔係玩....係真廢

屌 信念唔夠岩岩無再追10.5

豬蛇反手呃我感情

入唔到不如比人追和算啦
好彩買角

垃圾車係咁上下啦

信錯左

Gun

是但一隊入多粒啦仆街

拎啲散紙買1.5ng都要呃我錢

以為7倍會ng中 原來炸

成晚針3k
最後靠9.5 10.5b打個和
晒左成晚

角大過關搞撚掂
永不買細

好能垃圾 受夠呢隊

疤蝗永不買大

得一粒笑撚死人咩廢車

下盤頂多3分鐘

掂晒

輸晒

Gel

車

奧倫堡盤❌
AIK盤➖
佐加盤✅
洛辛堡2.5b❌
博洛盤✅
布魯日半大✅/全大✅
車仔角大✅
樸迪盤✅/2.5b✅
艾斯迪格拿盤✅
艾斯基斯杜拿+1❌
漢堡8.5b✅
奈梅享+1✅

出14中10走1

屌 車仔又輸盤 今日又針3k

成晚贏1k 車角細重傷

輸到冇感覺，想要山度士了

2:0

2-0

本身諗住2-1 咁上下 點知廢車唔識入 又要唔比人入 阻住地球轉

世三goal!!!!

咁都開上盤on9

日左

夏神！！

輸到跳樓了

同樣清袋… 仲以為真係咁多人一齊頂細

唔貼飛出聲都死

goallll 屌你2倍ng買左等到3.5先入

入左

車仔正氣羊盤刷角

gelllll

靚傳靚射

殺埋no goal 兩場即場都絕殺

Hazard

車 大波cashed

派me

炸完對家入

成班反手欺騙感情. 屌

車仔入多球全格 一世買你盤

無買下盤買左角大

葡超主cup埋佢

今晚D波正氣到傻有波有角

上盤串左漢堡

唐迪拿2:2

呢場其實我都係睇10.5s

主客和-1

90分鐘入
下個post 第90個回覆派

車入入多球3:0 求你

葡假又做野了

垃圾車頂實

垃圾漢堡 上次主場讓半一又係俾達斯泰特cup
賣分狗

聽日呵番

想跟了，巴打成日羊

訓了

下盤咁都頂唔到 差幾分鐘 屌

大家想快D抽就快D推post啦

英超同亞冠追番哂俄超輸個d
屌你老母奧連特
呢世都唔會再掂俄超

仆街西咸幫車救角

2-0 11c

想買哥連追數. 會否不智

有針有中都好過我得針

玩成晚唔洗輸算係咁

11.5 b慘死

第一回合贏2:1喎

廢車呢隊波
1.5倍既2.5b都係高風險投注黎

心靈左2.5s

睇佢露點照粒LIN好撚好J

咪岩. 受半一死守

之前中過伏以後買大skip車仔

買角重好

食屎啦車路士 2.5b都開唔到

絕殺no goal 好波 針7注

廢車啲賠率全部呃鳩人
一定要睇陣

邊有角買

車仔咁都唔洗死... westham入波即刻取消關注

WESTHAM 打對攻. D人谷哂上去
其實車仔勁多機會

車仔秒派

好彩車仔絕殺 幫回少少血 不過之前幾場都針千幾

下場入球單

個比賽有無作客入球？

下盤咁撚樣輸半訓唔撚著

冇

呢幾日特別多fake goal同89分鐘打後goal

買大

睇左陣live 西瓜有幾下入硬

聽日晏晝繼續

葡超cup到就真係假到仆街

葡超應該仲有一球

無睇sor

聽日要屌打狗會了

個球探on9姐
好多都係冇入龍

布雷西亞有機上番意甲

900

岩呀，買親都咁樣殺我

gun

今場為巴保聯4強次回合，於中立場舉行。山度士首回作客以1比2不敵哥連泰斯，今戰須全力爭勝，以收復失地；但球隊近況頗沉，近5場巴保聯只得1勝1和3負，與哥連泰斯的對賽近績又未見甜頭。相反，哥連泰斯在巴保聯漸入佳境，近5場巴保聯取得3勝2和，今場可博哥軍坐和望贏，「入球」細亦要捧場。

對賽
‧兩軍近4次交手，各得1勝2和1負。
‧兩軍近6次交手，5次開「總入球」2球或以下。

上盤 主晉 2.5b

意乙平均到仆街

請你一定要派中我

賓尼兔快d上返黎
場場買佢對家

無啦啦做咩睇意乙

見到有場踢緊咪睇下

我9up 應該買少少上盤only 唔好跟

熱血賓尼兔

早隊客隊咁荀有半一 都係skip算

記得有季有隊波連輸18場
追對家已上樓

咪賓尼兔

主cuppppppp

葡超3:2

第19場和A米

3-2

好想skip 但頭先針到傻…

斷腳啦，咁都被人反cup

假

護級大撚哂

屌你個唐迪拉

飛到波到

護級

嘩頂你咁都吸到
見半場輸兩球已經取消關注

唔撚係掛 中場0-2....

樸迪莫倫斯成隊跳撞車死啦 領先兩球都比人杯

唐迪拉麻煩頂實，漢堡果場重注左

唐迪拉射左24腳

07:00 買咩呢

主

下盤

等針

記得上面有位巴打 半場0:2 後就剔左樸盤 慘

半場叫cup 真係有好感動 媽

大啦

7點上盤？

完場未

山度士？

55

唔識賭買親都輸，買萄超領先兩粒都比人CUP到

希望7點上盤可以開啟我既反底之旅

上盤大船

唔買上盤買乜

聽日買無敵鏝

有無手足同我一樣輸緊8k以上

成隊老婆比人屌到菊花爛屌撚哂你地老母

馬會買個-0.5/-1盤 想食半格？ 咁要買入球單了波

一場車仔 90分鐘入波 撚到我仆街

努力啦 有一日會正
唔買即場我正數應該好多下

8K輕鬆啦

屌樸迪俾人cup由1皮變得番2k4

here 1晚輸10K
越追越輸，越輸越金

我發現我係贏多過輸 但輸親都係大注
Eg 平時 250一注 大注800-1000 就輸

賭左咁耐本身輸緊90k 呢幾日靠半大回到輸20k 已經好夠

又差D過8關
咁都唔拎多90蚊買多條8X9

哇 高手 贏70k

SAME. 一大注基本上係必輸.
拎幾舊水可以上到2,3千
跟住一大注少少幾下輸哂

巴打下次青爐po埋出黎，想跟

-6姐呢排有運幾場都45分鐘開半大 今晚有注轟左落去亞冠半大 好彩開到

我信你都會贏翻既 識 skip係最緊要 場場賭實輸

下盤半和等收錢

我有打晒，你是但簡啦
仲以為樸迪贏硬

奧倫堡盤❌
AIK盤➖
佐加盤✅
洛辛堡2.5b❌
博洛盤✅
布魯日半大✅/全大✅
車仔角大✅
樸迪盤❌/2.5b✅
艾斯迪格拿盤✅
艾斯基斯杜拿+1❌
漢堡8.5b✅
奈梅享+1✅

出14中9走1

7點想試半膽0：0

我驚我黑撚到揀中哂d叉叉

原來係你

我都唔係實中，斷左俄超後，我再買果陣見到奧特重飛，所以轉左盤

多謝你一早gel客
allin左主

係
0:2我gel左
見到2:2心知不妙

跟你一定好過自己揀

大注就贏架咩，嚇我唔到既
利申 手持上盤 最後300

今日先沉完一條十皮真飛...

上盤最後召集

巴打好似好旺

屌 玩左幾日 終於中到一條過關 唔玩住了

7點support哥連

想要山度士

係哥連泰斯舊主場踢
都唔算作客啦
買客好過

6:59分買唔撚到 想買客

山度士秒黃

好事黎

就睇下係幫我慳左定蝕左

呢個杯 計唔作客入球？

做做下野唔記得買
留力下就亞冠算

睇怕都係山度士贏一球打加時

好撚開心 訓醒全部盤蠃曬

我覺得會輸埋

主盤一定贏

Sick ball